[BL] 宇宙級前無古人天才絕世畫家Koji大愛討論區(36)

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

慢

推得好快

多謝各位 舒服晒

一日一po

冇圖嘅

你地真係推得好快

BTW 舊圖一張

便便啲畫

未通晒 我仲有個憂鬱大愛要公諸於世

好正牙

又新po
送上紫原cp

下半身呢?

唉屌
尼張先啱

旭熙嘅清水去咗邊

奈b 送個鬍鬚🧔靚仔俾你
唱歌又好聽又靚仔

個名好長

有諗過 但係都係想當係剛剛推倒

從未清水過
我最清水

因為二次元接受程度大啲？

清水都好

呀!!!!!!!!!!!!!好正呀!!!!!!!!!!!!!!!

下刪一百字

旭b一路睇一路ff

好快你就會愈嚟愈肉球不滿

多謝大家
希望你地無咁快睇厭我啲畫
因為我其實畫得好少
以前喺個邊又已經po過

F5!!!!!!

好有才

我都覺 好J 又高大

咦 諗諗下應該係推倒前黎
雖然都係bam

3Q

圖呢

好得意呀!!!!!!!!!!!唔得喇我個心融化緊

個心跳加速中 奈子應該有九分似大叔

報上名來 有啲似一個人 又諗唔到咩名

終於打到3000幾字
搞埋proofread同reference就ok
然後仲有1500字gender stereotype/3000字戶籍制度/3500字/4000字gp report

快快手手post埋佢
我無哂貨喇 (應該)

Álvaro Soler

好正呀
有冇冇遮住版本

粉b so cute

真係馬騮掩眼

有呀 但唔放喇

放啦

點解我送鬚鬚俾奈巴態度差咁遠

最鐘意大叔

佢真係好似一個人

奈子嗰時點回你?

左手邊好有型

半點 我對你好

who ar ching

佢回張huh ?既圖俾我

留名

獨b

久仰大名

吓？

笑咗
半點好得意

既然你咁講 俾多張普通野

波波

波波男神

係有d似
呢個咩人嚟㗎

應該叫你姐姐定妹妹

唔係囉

呢張靚 我鍾意
btw 頭先嗰張呢?

Love U 波波

Smosh youtuber

Smosh嘅Ian

你咁細個梗係姐姐

好鐘意man 攻

你果然同d自稱中上/正常樣唔同
愈否認愈係靚仔
其他巴打都agger

佢係清水波波

便仔

清水

攬攬

半點是m

我樣差喇

笑乜

好似話波波似古天樂 hal似林志穎

我又攬

攬

誇張

連登瘋傳

成班淫零

好撚正呀

始作膶腸

便仔唔係

我睇gay po好似有某位巴打都好高汁

交畀便仔你解釋⋯

即係你認左

我係轉載架炸

你係白天樂定黑天樂先?

不過講真以前高登係有男神
但係依家全部都係女神

佢淫佢驕傲。。

三次元BL漫 閃死萌死無命賠

解釋左

便:事實不用解釋

淨係記得甜筆神

笑撚死

網絡瘋傳
波:古天樂
HAL:林志穎

你真懂他

而家都仲有呀

我黑佢白，我矮佢高

甜筆我覺得好普通

hal幾高呀

夠

除左貓貓之外諗唔到

仲有個高以翔

聽講差唔多米8

有都崩哂

貓貓係真高汁

我都差唔多米8 差幾個數字咁

我都覺得夠
明明我個人覺得波波似乳硬

喂咪住 做咩變晒班hehe喺度吹水
腐女們腐男們呢?

身高差萌

唔好咁啦
未崩之前都叫威過幾年

不過之後仲有幾十年呢～～～～～

你地有聚會？

波波真係乳硬

捨 入

me here
茶b！雨b！粉b！樂b！旭b！

兩班人掉換左

依家咪講緊乳硬比志穎推倒

點高汁法?形容吓
貓貓話佢黑過炭

互推

貓貓佢地好似會出去跳舞

波波有大波波同小波波

四捨五入我兩米

便便摩牙呀喂

相反，又白又可愛㗎佢

我要佔領呢到

頭先腐B sosad完就潛咗

係咪上有大波波 下有小波波

波波都黑架
再講佢地未夠廿歲就有拖拍 自己諗

獨行b唸緊咒? 茶雨粉樂旭 諸邪!

上水吧
在世界中心呼喚腐b～～～～～

都話呢個PO男多過女

GIVE ME

你哋係咪諗住棄gay po?

唔明

你個 好萌

真㗎?
形容多啲 貓貓住我隔離 好想捕獲佢

乳硬都黑 古天樂都黑 阿嬌都黑架

呢度無gay post曱甴夜空 好舒服

師傅明白了

我覺得薄 好高汁

究竟個邊發生咩事？
要B話有膠人

係囉 要b話唔返去

荷包好JUICY

不要bb話有人好mean佢唔鍾意

不過要b係度仲好 姐姐好掛住佢

好多曱甴

夜空可以被兩個gay post 既人討厭
佢都幾勁

係咪扯xxxx?

我有mon實個po

私心想要B留係度多D

Why not all

半點BB

各位同志 請勇躍發言

不要b只屬於我

我鍾意嗰個花花 我覺得佢好得意
不過佢冇嚟

惡靈退散

唔知邊個
想八卦

準備POST 靚仔！

唔怪得覆佢嘅語氣唔同

對不起 佢需要帶把的

報驚

旭b post 過
你兩個

旭熙上水啦係正太呀!!!!!!!

好鍾意佢個名
好想等佢唔要時我改左佢

我有個之前係GV睇過真係好靚仔好岩我口味

邊個嚟

JM9

我都覺得好好聽

邊個邊個邊個?

笑撚死
精裝追女仔

兩班人唔岩

我已經好煩膠了

其實我都唔知發生咩事 叫扯行x珍惜

笑撚死我

圖都冇張

咁我知邊個喇

一開始係咪同一個㗎？

真係好貼切
好撚憎仆街的士陳，幾時收皮

除非有好強嘅scandal
佢真係超紅 係大陸

係

UP緊啦

我覺得腸腸同旭B應該都係鍾意同一類型
腸腸，旭B好可愛

點解之後唔岩嘅？

腸仔係咪成日睇

都唔知點解會紅
做完大師兄就收皮啦，仲比佢做埋張啟山

唔記得LU

腸腸係咪好熟日本gv?我見過一個仲靚仔 但搵唔到資料 淨係知叫Kouji
等我搵返張圖先

依家GV應該冇咩人睇
轉晒去睇其他野

旭熙真係好可愛 佢尋覓緊一個猛一

我唔熟架
不過你可以試下問下波波

我唔猛

說好的清水波波呢

大師兄咩嚟

........

我真係清㗎

波波清水既地方在於佢冇同HAL以外既人玩變態野

係WO你病左 唔應該煩你
咁搵HAL啦

me信你

古劍奇譚

你 咁樣係咪姐係代表 成

係咪之前kingjer都有po過 喊到成個弱智嗰套

波波同hal 三次元bl 梗係信晒

In Hal 波 we trust

明了
死啦 我兩個po都有入9up小小

我老公出咗新片喇
好正好好J好想奶

右面係我BF

冇囉

右面俾晒你 我要左邊就夠

頭髮太長

說什麼 打你

唔係
古劍係古裝劇，背景架空
係遊戲改篇

戀童腸寶

點解我覺得佢好似某位議員

NO!!!!!唔好講出嚟 唔方好嘢

我才不是正太控

我俾兩分

變態腸寶

佢好似係拍完大師兄好紅
btw 睇殺戮秀好想棄呀

唔知點解QUOTE QUOTE下d圖好細啊 議員

我俾1分

兩分is滿分 ok多謝

冇囉
我淨係覺得玩細路好好玩
話說上年有個靚仔得5歲來左我屋企住
我瘋狂搣佢 佢仲要叫我大哥哥

你講個陣我已經諗到係呢個
但記得好似係死魚

.............

靚仔咩魚都得

兩分滿分
1分都叫合格啊

認咗佢啦
我唔好笑你嫁

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

死魚no way

腸仔你講果個gv就係呢個？好細個

咁呢個真心清

半點

腸 3Q

蝦細路仔

半點收皮啦

1分講笑
未到柒 但額頭好似好大

蝦Ko b

係咪好想奶

日本大把童顏

係呀，所以我成日懷疑佢係咪做咗D借運野
唔啱睇唔好嘥時間啦

大得嚟好性感

半點 枉我咁錫你

幾多分

唔想

邊個會係生化樣
雖然我實選的士陳

4分
可唔可以 我

呢張相1

有冇多啲樣睇? 呢個樣我俾3

不過佢真係勁 係香港霉 但返去發展得咁好

對唔住 錫返
但都係2分

的士陳冇得輸

好多中國人腦殘

半點寶好心急

睇錯以為話花生樣

半點就黎變魔法師

但我覺得佢係3

半點好摟屌

花生米好靚仔的

7-8

我地無計傾

2 笑容唔得

要訓了
各位吹得開心D
潛完水再上黎

要用dse評分標準

評過 最高係5**

留返俾你 難道都有錯

你粒心心眼加咩密?

4掛 我麻麻地呢D
頭先GV個正太就5**************************

我鍾意SHARE

有D鄭嘉穎feel

好多星

呢個幾多分？

鄭嘉穎靚仔過佢

5

你講開又覺 扣多一分
好唔鐘意橡膠穎

5*
如果180就5**

呢個係咪福士來
其實點解D人話福士正
我覺得明明大把人好過佢

有冇正面

我冇追post，唔知你地有冇講

腐b
有呀！下年先有呀

吉澤亮

吉澤亮呀
福士

我覺得吉澤好J D
個陣睇拉打都係鍾意佢多過福士

搵搵先
浴衣太正先會keep住

管田將暉都唔錯

波波好可愛

總悟

獨B
我前嗰排睇咗幾話，有個疑問，但我冇問到

Ask me 睇下我仲有冇印象
但雨b先係expert

我鐘意福士多d

幾靚仔 4

不過出咗PV，睇緊小說嗰時有得俾我FF個情境

左4右2.5 係咪同一個人？

佢前邊係咪有啲情境穿插，我唔知係咪有講重生前同後嘅野

係有d穿插情境，講佢未死之前
但是我記得有人都評過話寫到有d亂
同埋雨b有講到係有兩個版本㗎

福士塊臉好削 睇多幾眼就唔得

好拿好笑呀頂

獨b快d襯呢個moment霸佔景瑜

古劍好似肥田有份編劇

直既唔好睇囉

佢一直係我嘅

係，佢講到羡羡摸上藍湛張床就flash back去佢哋少年果陣點識

呢樣野我睇果陣都好唔like，鑊鑊現在式好緊張果陣同我flash back

有時跟唔上節奏

我翻黎啦～
吐嘈下先
粉b po左初瓏出黎
便b d畫張張都好靚呀 想睇上左色的ver.
雨b你嘅召喚術真係睇落似咒語
波波小朋友同hal竹馬君係咁閃要閃死人咩
終於見識到ko b嘅老公啦 我第一次入post已經好好奇你個名係邊個
閱巴chur assignment 辛苦啦
大家一齊加油
仲有
吉澤亮世界第一
完

係呀，好似就係呢個位。
但我嗰時唔知，又睇唔出，睇到後面見個作者話過去篇完咗，跟住開始講返現在，我先呆咗
死死地氣走返去重温

腐b真係唔岩睇可以果斷棄左佢，大大話話成六十萬字，唔岩睇真係好難頂

ko b老公 我冇追到

樂b唔係我召喚，係獨b召喚

但係我又想睇下，你地講到咁正

你死喇…一陣比佢d fans見到…
一人一蚊都掟死你

唔好意思呀雨b
一次過追13頁搞到記錯左

多謝 不過我真係好懶

我呢d鍾意呢本書，提供既意見會有 bias，未必客觀架

佢咁多老公 追唔到係正常

點解

甘樂係咪即係臨也

唔洗sorry，我哋呢個po成日搞錯架啦 ，咁樣都幾搞笑
粉b又再貼錯圖，我唔厚度咁又笑左

追連載個陣會嬲到震
唔那想而家睇回憶囉頂

精修版有d新既回憶好正

好閃呀

有一話一開頭好似係講完過去講返而家，之後見到受話「被含光君睡了」，睇到呢到我先知之前嗰幾話係講過去
不過其實我想問係咪真係有睡到

係呀～
因為甘楽ちゃん同臨臨一樣永遠21歲☆

我唔知自己而家係咪睇緊精修版

未睡呀，佢哋仲蘊釀緊
不過含光君已經單戀左佢好耐
flash back就係話比你知含光君幾時開始芳心淪陷單戀佢單戀到不能自拔唔再端方雅正

有點正 出咗含光君嘅人設同埋個樣未，我要幻想個情境

HAL 波

唔緊要，你睇完我再話你知，暫時唔劇透住

動畫就未，我都好期待
含光君個人設係大家閨秀好少女，江澄係傲嬌師妹，一邊屌七羨羨一邊幫佢執手尾

好想知佢地個人設，快啲出多幾彈PV啦

2018係咪真係出到我有點懷疑，而且強國廣電總局唔比同志戀情，個故唔知會唔會改到亂七八糟

剩係想睇藍湛回憶

繼續放閃啦hal波

作者講左唔會有藍湛視角，保持距離先夠蘇

有冇搞錯！明明藍湛先好睇 暗戀嘅心情呀

好撚正呀屌

侵~

睇完戲啦

係呀

獨b你放棄fox個本未？

點解最後唔一齊

仲睇緊
屌 好似不斷不斷睇一百次hunger games嘅打鬥場面
全本書99%係形容d人點死
d人肉炸到好似雨咁灑落黎

感情戲0.1%

好唔好睇

好

咬你

見到微博留言講可能會改到變微腐囉

咬返你

代波波俾你咬

算數，佢唔好同我改bg我都收貨

有冇喺街放閃呀你哋

一陣含光君變咗女仔

有

(錫)

接撚受唔到呀

你哋蒲開邊頭，我得閒去撞下

我地周圍去

你哋每星期都落老蘭
不過我唔去

以前就係

搵過第二本睇啦

劉明

侵侵

Ko b 老公 比1分

奈b好溫柔

櫻b

你哋仲未瞓

+1

你上星期先去過嚟

茶b

話說ko b我終於睇左殺死心臟個結局啦 之前拖左勁耐都唔捨得睇埋佢
本身係前輩黨 而家反而中意光多啲

我老公得佢一個 其他係男友 包括景瑜

奈子!!!!!!!!!!!!!!!!!!!我愛你

係咪好正呢 我一直都係光黨
我覺得個結局唔錯我幾鍾意 佢哋最後叫唔叫一齊返?
最終只有對方能承受大家呢樣好正

唔準搶我奈巴

娘娘

奈子鍾意鬚鬚 半點冇鬚鬚fail

KO B生鬚鬚

美人先會生鬚

由此可見ko b即是美人

美人會生鬚

獨行bb
我啲鬚鬚生到上頭頂 奈子可唔可以收me做兵

KO B示意圖

好靚 Jed

吳君如仲靚過佢

唔知點解 上面果張92年 好符合我幻想中既KO B既形象

我都生好多鬚鬚係頭頂上面

唔係咁㗎 我平時係斯文乖寶寶
我麻甩啲

不過前輩真係痴心情長劍
真係好正 考慮緊買套漫畫返屋企收藏

同我爭男神?打過先

唔忍心打KO B
姐姐要我讓俾你
半點讓梨

唔知點解唔鍾意前輩 我都想珍藏
呢啲扭曲病態漫畫好正

半點bb好乖乖
我會剃晒啲鬚鬚 奈子就唔會收我做兵 之後你可以獨享男神

我想問吓新版連登禁邊度先睇到自己開嘅po?

美人

一開始我係中意前輩多啲 不過佢地散左之後我就投向光弟弟的懷抱了
我都中意扭曲病態

發送匣

侵 薯餅薯餅~

侵

光好靚仔 又痴漢 勁鍾意痴漢攻
前輩一出場幾驚小受會同佢一齊
仲有冇扭曲病態漫畫推介?

侵侵今朝又食薯餅?

ko b係我心目中係混血美女
獨b係御姐
櫻b係溫柔學霸美女
好正

薯餅浸湯

ko b快d話我知你蒲開邊頭
我要去捕捉ko b

御姐是什麼
好似好惡咁

茶b u係me心中係文青女神

暫時冇 有既我都好似推過
between岩岩心血來潮又loop多次估算錯誤的心個番外 好撚正

即係類似大家姐

我成日屌人老母啵

呢本我都覺得好正

多謝支持臨臨哦～會轉達俾佢本人嘅
亦都請多多支持與折原臨也系列
暫時有共渡黃昏同一同喝采兩本書哦

利申：臨臨打手

磨牙

唔好爭 大家都是美人 super

我。。只係小毒毒

娘娘大把打手啦

JJ呀
好撚正摩牙 [/quote]

剷青御姐
保護me

女王姐姐型
仲要短髮好型好有氣場

毒青

我覺得緒川最正係關於那些永無止境的不幸故事 哥哥啲獨白正到不得了

表面柔弱但其實係隱藏性S

諗起都覺得好正

新IOS好奇怪
新WHATSAPP更加奇怪
對話兩個字好鬼大隻

勁撚柒
唔知以為d人盲嘅先整咁大
又食電

茶b更新左11.0？
我覺得打玩話嘅介面最奇怪..

獨b都ip？

好核突
完全唔敢係街度開，以為我老人眼花調大D字

我而家先見到
邊個設計架好撚核突呀屌

咁大隻字都而家先見到？

更新完之後冇打過電話

原來我又打錯字
Whats app我都覺得麻麻
但係因為我通常覆完人就直接㩒翻home button 出去所以還好
但係打電話嘅介面就真心7
而且daddy mummy 習慣打電話呀 所以成日見

係牙清
唉風冇三叔咁煩

因為係兵仔打俾你

我電話從來冇響過
之前仲以為壞拎去整 點知冇

比你電話我，我打畀你

呢度好多人用ip 你 茶b 旭熙 樂b 侵巴 仲有冇

繼續扮

你唔覺android 成撚日話空間不足好撚煩㗎咩

買多大memory/有SD card果D咪得囉

哪有兵
同埋好憎人做兵

唔信
肯定係你block q晒d人

same

叫便便打比你

幾號電話，我打比你

係 勁撚煩 同埋會用用吓勁lag 勁撚on9
iPhone會唔會咁?

不如我同腸腸互打

抄牌！

打咩先。。。

雨b真係好人

換撚完都冇用
因為係我屋企人用，成日問我點整
之後嬲得濟幫佢地換晒唉風

我覺得唔會
空間你買258實夠用
而且唔會lag

電話 獨行b好曳曳
me is 巨龍

獨b好豪呀

IPHONE超順暢

御姐呀

我都想換iphone 但之前用過實在用不慣
蠢人冇資格用iphone
但真係lag到想死 試過有次太憤怒用鎚仔打爆部機

幫我換埋pls

救命
都係2部啫

人唔笑。。。狗都吠
腸仔b係時候發威

咁你真係都好嬲下

我明 開相薄都會hang機
但是我唔明點解會用唔慣
用用下好快上手

agger
茶b係咪用緊x

ip其實應該係易用過an機，慣左就ok

唔係蠢人懶人先用IPHONE咩

兩部仲唔夠豪咩

唔想出X
而家部6S仲好聽話就唔換喇

從來得我打比佢

係到講？

我會好好教訓佢架啦

順暢+1
btw x好樣衰

Agger呀 x真係好樣衰
我部6仔除左電池用得太快之外仲好乖乖仔所以都係遲d先再算啦

係 試過打個電話都hang
真係勁憤怒 雨b 有冇試過?

等下代

ip好似係冇返回鍵?同埋個介面唔慣

成日聽細佬講只有叻人先明白ip嘅好處

求教訓

冇 ，可能同我唔鍾意update app有關

咁去邊講

ko b的後宮有多個人了，腸巴get✓

兩登仔唔係咁講架喎
佢哋講ip係比較簡單 an機比較複雜

瘋狂電話騷擾你

ko b唔係仔嚟架

腸腸係3邊都得噃

擺明鍾意仔多過女啦

照打

ko b 係美人
所以

腸仔有冇同過女仔一齊？

送部俾你喇

冇

唔緊要啦，同仔仔一齊先好呀

有冇曾經鍾意過女仔？

但係依家d仔仲姣過女

仔姣啲好

唔去馬嘅
即係你係bi

佢有仔

歡迎加入iPhone 大家庭

你同佢仔仔一齊

咁你鍾意過幾多個女仔呀？

溝走佢條仔
我以前中學睇過本小說 好似係梁望峰既 講個男一成功擊敗男二 同左個女主角一齊
但係個結局係男一其實係中意男二 但係為左唔比女主角同男二一齊 所以先溝走女主角

姣我就唔知啦
淫我就知
不過最後都係講樣姐

嘩 其實咁樣好賤
腸仔唔好呀
柴雞蛋嘅逆襲都大概係咁

姣佬請注視面前的我~~

呢d咪bl小說果D情敵變情人囉，好正呀

係呀
腸巴唔好溝走條女
要溝走條仔先岩

佢條仔會係我訓緊覺個陣玩我隻耳仔

但係結局都係男女主角一齊 女主角同男二都唔知情
唔記得左本小說叫乜名 不過我記得我當年初中雞睇完好shock 所以印象幾深刻下

現實識既唔多過10個

痴線
一早就應該直接溝走條仔啦

我唔係講緊梁望峰呢本書
我講緊其他情敵變情人bl小說

其實條仔係咪對你有意思！不過佢知你鍾意個女仔先溝醫佢
貴圈好正！

都幾多下
有冇試過真係追女仔

眼殘get錯左

10個咁多你一個都冇追過呀？

NVM啦
我都成日柒

已經過左去
依家玩抽同事水

點呀淫0

唔知
不過早排有撞過佢

d timing唔岩

毒撚唔識追女仔

追男仔好過追女仔啦
我係女人都覺得女人好煩

呢個真是好緊要 對的人 錯的時間

不過你而家專心搵仔仔is ok

天都俾你撞返佢
佢係咪你嗰type

男仔約會方便d
不過我夢想係食兄妹井

講真佢幾靚仔

你真識食

都估到
追佢啦

講緊邊個 女定仔呀

唔好錯過機會呀

咁你鍾意過幾多個仔仔呀

識食緊係食孖仔啦

好眼瞓

做晒assignment？

你仔仔姣唔姣

仲差少少

結婚個陣會得伴郎冇伴娘

唔啦
佢依家唔正太

醉愛ballhal

要唔同樣個隻

孖仔先正

第三，四，五，六，七......呢？

加油，頂埋佢

同卵雙胞胎都唔錯呀
估下邊個插緊自己

大波波小波波大hal小hal貓貓

呢兩日脾氣好暴躁點算

茶b咩事
我日日脾氣都好暴躁

你可夾喺中間

係咪m到

可能太攰但又唔想瞓
只要電話同電腦慢咗啲我就好想爆粗扔野

唔係呀

夾係波波同乳硬中間

冷靜啲呀
暴燥果陣去睇下漫畫轉換下心情啦

飲多D水下吓火

我太攰都會暴躁
茶b想掉嘢嘅話就行開深呼吸 合眼一陣 或者踱步 跟住就會好啲

或者食D你最鍾意既零食

腸腸成日打過黎 正一口水佬
佢打俾我仲多過我媽

腸腸好淫蕩
摩牙

便仔好幸福 有個痴漢瘋狂打俾你

係愛呀！便巴

你係咪見過波波halhal真人

我用過android 之後用iPhone
除左個心會覺得有品質保證啲之外其實都好似無乜邊樣好過android
Android 仲方便啲添
之前唯一好處係唔lag機但升左IOS11之後好多bug...

獨行b隻手指好好J

每個禮拜一次炸

咁樣會養大你地胃口

係獨b隻手指嚟咩？

我係紳士

我淨係見過小便

波hal唔拆得呀

竟然有人撐android
我覺得ip用法好繁複 android 好似簡單啲 但就勁lag

都話腸便是不能分離㗎啦

agger
腸腸死開 halhal波波是清水之神

唔理咁多 Jed

我冇諗住拆開佢地

我淨係諗住係佢地前後再加人

枉你成日打比便巴咁關心佢
但佢竟然排到第七都無佢份

唔可以
你要加人可以搵侵巴同肉丸

侵仔 : 冇4以上同大學學歷死開pls

貓貓

傻豬黎 手指不是我的

叫佢查黑自己扮蝻亞恐怖分子
侵巴鍾意呢D

睇緊拖延心理學冷靜下
係公司唔敢睇漫畫

飲多D水，心煩氣躁果陣睇乜都唔會入腦，係食野先可以分散我注意力

完全唔明點解咁小事都已經想發脾氣

我每日都好躁
琴日出閘有個阿婆死都唔肯拎張八達通
係咁用個袋磨，屌佢咩
後面成村人等緊
火都嚟撚埋

好想食朱古力

係愛呀便便

k妹

好sweet 。。。

有冇人些牙男男sweet野比茶b下火

腸便
hal 波

陣間食飯分散下先

who is siu bin

話時話有冇人睇過有bl小說係係同孖仔3p
一定好好睇

佢地本身已經夠多

你成日打電話關心既對象

溫書果陣要係咁食野先集中到精神

忠犬貓貓今晚有約都要任性地同仔仔食完飯先應約

侵肉

原來你係d咁既人
清水腸仔呢

我頭先見過個阿媽拖住囡囡落車
但塞係門口幾秒諗下向邊個方向走
我已經忍唔住怒啤佢
頂你係諗都唔好塞係車門前啦
好燥呀

唔係關心
係發洩

你仔仔忠唔忠犬係咪對你痴漢一條心

現充。。

有仔就是任性

我成日都ff有兄弟丼係咩一回事
然後身邊有人雖然唔係孖生但兩兄弟都係hehe

我應該係呢到最黑個個
因為我咩都睇

Come on

jip佢啦 唔好忍
香港人必備技能

我好想俾哥哥

屋企得佢兩兄弟？出左櫃未？

高h文有
可以去fc2睇

當真係有哥哥嘅時候就唔會幻想

現充

貓貓好男友

佢地大家都知
個啊哥成日同細佬叫春
個細佬同我講好噁心

茶b降火降火

我唔鍾意睇純肉文呀

名呢

雙胞胎一定係下剋上
3p？ 不了

ko b勁d定你勁d，

咁屋企其他人知唔知
兩兄弟咩role

好聽偷睇哥哥打
之後被哥哥發現
再俾佢狠狠教訓

屌 原來最重口係半點

挑我機?
講!腸腸可以睇到幾重口

半點越嚟越淫

半點世界第一

唔留意
純好奇睇下孖仔文

佢係不嬲淫

漫畫都見過
但冇記住個名

哥哥呀哥哥 我與你一起

我估我

救命就黎流鼻血。。。

你講啦
因為我覺得獵奇都係碎料

希哥知唔知你咁淫

Proof or mother..?
冇證據腸巴你話邊個重口都得架啦

應該唔知
細佬凹凸 啊哥應該凹

應該未知

有冇睇過本人豬獵奇漫

貓貓可以同半點玩兄弟play

會。。。。會懷孕咖。。。

兩兄弟都係gay，好正呀

貓貓流鼻血好正

咪住 唔係講緊基腐嘅重口咩?
獵奇血腥我係bb班

上次邊個po果本 人豬獵奇漫既link

我好少去搵呢d野睇
不過睇過接受到

叫得春通常都係0

半點係零

渣

ko b睇過最重口是什麼

我聽過既就呢本最獵奇

我...想要...求你...求你令我懷孕吧...快來填滿我

啊。。要壞了～太深了。。

台灣有個網紅gay 屋企四兄弟都係gay 勁撚正

唔好～唔好呀！唔好停呀！！！

基腐重口我是王者

喺abo裡面貓貓就可以大肚懷孕 ，到時可以生貓bb

4個都冇1個傳宗接代

你同希哥三個月時諗住點慶祝

快d po上嚟

12月1去日本旅行

到時係 痛 快 地慶祝

男既貓貓才不會懷孕

你要唔要試下

道德撚求放過

人獸

第一樣咁碎碎

貓貓做1 你做0

貓撚好似有勾
唔知有冇記錯

嘩呢個受不了
養動物嘅話我都唔係好想見到佢地條j
剩係養乸嘅算

我覺得條小JJ幾打耳

咁腸仔最重口呢

你另一半嘅jj呢

嚴翼繁 佢以前好瘦 練大隻咗

腸巴

你睇過咩重口?

貓撚勁細粒

浴衣。。。溫泉
爽死半點

個樣我比3.5，但真係好大隻

紋身
半點都好想

追住含

btw
諗起當年見到隻狗自己用口打飛機好不安

利申：花生米

去福岡 有plan 到浸溫泉

我想問邊個長D

好猴擒

條腰拗到咩

虎源太

肉帛相見

狗喎
doggy喎

可以日日喺酒店 到天昏地暗

正

半點好驚出唔到門口
留返最尾果日先

沒有最低只有更低

半b終於要獻出

冇乜研究過 想像唔到
但狗的確好咸濕

你唔洗驚，實會

洗到白白淨淨 有冇好緊張 期待

我除左噴屎/噴尿play 基本上無底線

鬼佬夠係得既

而家都仲有睇？

人都得啦狗更加得

白虎

你睇咩㗎櫻b
片？小說？

估唔到櫻b都

x2
本po我最清水。。。

漫畫/drama多

ys me too 太核突 好臭

好緊張 期待就

半點記住返嚟講開苞之愛與痛的感受

me先係保守派清泉。。。

爽死你 成晚都唔夠玩

半點先係連登最後清泉

諗起jk聖水味香水。。。

我都係

for男士香水？

我其實連3p都唔得

好驚驚

is me

我諗係掛
唔會係比d jk噴自己掛

真心問 第一次？

Is me

我剩係鍾意忠誠嘅愛

清水派傳人問
jk係咩

唔重口味嘅忠誠愛

預計係呀

羅琳

總之唔好玩屎，同有愛就得

第一次係咪點都會痛

其實點玩得落屎
真係好核突

輪女碎c呢d以前日日j

唔係呀
係俾d痴漢感受一下d jk係咩味
唔好睇少日本仔嘅變態程度...

Sor 冇睇過
聖水味即係咩味

我都係 性都只能夠一對一

3P我ok呀

np總受文都好正架

同愛人玩就係情趣嚟

羅琳係我9up

Jk 係學生妹
聖水係西瓜水

Play me

腸腸bi偏男定女多?

有人 添啦

呢套正

愈講愈唔知

我仲以為係睇仔仔

其實你哋係講緊睇定本人? 有啲混淆

睇
本人 毒撚一名 冇咁嘅機會

女子高校生
(JoshiKoukousei)

現實我都覺得可以接受到...

視乎受受有幾怕痛同攻攻有幾大幾粗魯同技巧

依家外國都興3個gay一齊生活3p

呢d先正

依家冇啦
心如止水

獨行b來我的懷抱吧

姐係你啊貓仔

叠埋心水搵仔仔

半點肯定愈痛愈受
技巧重要d定size 重要d

我既意思係可以接受到人地3P

貓貓認為粗緊要定長緊要?

痛先刺激

姐姐 帶我去玩

我開頭以為你話自己都得

姐姐帶你去叫雞

青春既味道

睇完朱經緯案更加燥

依家外國gay圈都有d興3p

食屎啦佢

睇極都唔到底…

應該好多啦

我仲以為你地咁保守連3P漫畫都接受唔到
我接受到casual relationship 但係我唔會咁做 我諗

睇what

禁到個f5都就快爛

好驚係日本要入院
希哥size..
佢又係處

便便個名其實係咪閃電十一人？

坐監便宜左佢
比全香港人1人1棍打1下就差唔多

見過？

真係想塞佢食屎

boy

何止見過

您咁講姐係。。。
btw 手指都唔得就唔好夾硬了認真

去到邊

邊一步

只差未一零

知道

會不會反攻

你每日自行擴張下
到時就可以日夜大戰

同埋事前功夫您知點做就做啦
唔係會好多奇怪野同您地玩多p

暫時應該唔會

好萌

一陣佢以為俾人玩到我闊過西隧

多p ?

半點可以試下前列腺按摩practice下先

原來佢地真係最清水

就係睇仔比人

both

你都可以開佢苞

自己領略吓啦
您想玩金菇party定西蘭花party

咁叫佢幫你擴
不過擴擴下可能忍唔住

好驚搞到自己變西隧

半點只係精神上淫

認真唔係老江湖
但認為技巧同動作緊要d
郁一郁少少個感覺都唔同哂

襯呢個moment緊係一齊破啦

轉玩多p

輪女唔係睇女比人 嗎？

但係如果細到手指公咁就咩技巧都冇用啦

半點世界第一清水

睇仔比人輪女女女

擴張好難變架喎照計，你日日屙屎都未變啦

會俾佢殺死

fyi用手指係可以整到射的
心理上唔滿足嘅話就冇辦法了

你話未做過0係成為唔到一位有技術既1

認真 有時候屙啲十級硬既屎會唔會就係果種比人後門既感覺

男神唔痾屎

好似係bo

技巧同投入情度緊要

侵貓都未西啦

男女感覺應該唔同
如果巴打嘅話 去大嘅時候會扯扯地嘅感覺就係頂到少少嘅感覺了

女仔冇前列腺，仔應該爽好多

快d叫侵貓教路
你到時可以順便反攻

我又窄又深到有回音
伸個頭會比入面d低空壓成個吸埋您個人入去

舊屎頂到前列腺

JK=女子高中生
聖水係冇左個瓜字嘅西瓜水

黑洞

如您所說

不過菊花敏感啲 可能都會high

有冇人靠痾屎達到性高潮

d仔尤其是直仔會唔會特別鍾意屙

世上無奇不有

腦補下 有人一邊痾一邊大聲淫叫 之後痾出黎果一刻就射

櫻b夠簡單粗暴直白

舊登有投過票邊樣爽d
去大vs射
去大大比數獲勝

之前出面見到巴打話想屙就縮返入去
一出一入好似俾人抽插緊

俾屎屌

我諗起某張圖

呢D睇嚟好有potential

貓貓鍾意做1定0

最高境界

您都好簡單直白
而事實都係
但會再舒服少少咁

做過零就返唔到轉頭

貓貓你d技術得唔得

一個大脾好攰另一個大脾都好攰
所以都係差唔多

等我學識影分身同自己試過先再寫食評比您

搞到我都好想做男仔試下

真係好正 對仔仔可以話屌就屌付諸實行

你仔仔冇話你知嗎

優良真空技術

高手

我係咪入咗gay po?

上水望望

其實一樣

零瞓低咪唔攰

捉住波波冇得潛

粉b波波

基腐一樣萌

潛一陣啫⋯⋯

ko寶

姐姐！

係咪嚇親你

搬過嚟住返排先

（攪

收工一入黎就屎呀前列線呀咁

攪乜

叫埋你老公入嚟住

咬

半點已經忍唔住

波波球

佢兩邊走喇

口交我？

邀請埋花花入嚟

你地愈講愈18禁
未成年小朋友應該要睇翻d可愛嘅cp哦～

打錯字
係攬

叫埋波波夫出嚟放閃

平衡返心理

好多變態

Farfar好似有少少忙⋯？

業都係都我sp

唔可以
我用便仔擋

便仔正

你肯？

好溫馨

半點一秒破壞哂

腸腸唔好咁話自己

腸仔好淫

屙屎都可以有高潮！

半b成日精神出軌

我搵返我夏目老公啦咁
暫時放過業

不愧係男神

望Ko b

佢同希哥一齊前已經係咁架啦喎..？
姐係希哥先係第n者

波豬 好耐無見喇

咁早收工 唔人道

俾人發現左

腸巴有冇淫史分享

希哥好慘
半b

明明成日見

係Ko b教壞我嫁

唔要

Come on 我已經準備好

食個tea補充下體力先啦

淫

攬攬先啦

攪

幫你擋咋你咁話我
除褲！

哦⋯除咗喇我

小便幫我捉住波波

(踩)

唔準話ko寶

等我食完先到你

快爆po

我唔好食㗎

你食完波波 我再食晒你地兩個

你哋係咪唔記得咗波波夫

boom~~~

食埋波波夫

又無人了

992 召喚Ko b

去晒邊度

1001要開post

終於可以見證爆po一刻了

爆了

998